伊貝超得意扭蛋

之前行旺角見到隻伊貝超得意 但得返一隻
有冇巴打知邊度買到

$40你肯買應該有人放

之前買左一套

邊到買

我又要

無左耳仔成隻nigga咁
btw想要

我都係咁諗，伊貝有咁黑㗎咩

咪買晒成set返黎淨係唔要果隻lol

果時我買晒成set就係為左呢隻

可以試下淘寶睇下重有無